面臨分手

啱啱同女朋友鬧交 想問下咁多位絲打巴打 講一個美麗嘅謊言定殘酷嘅真相好啲

謊言：穿煲嗰日實鬧交
真話：即時閙交

同埋 如果價值觀好唔同 繼唔繼續落去好？

係你眼中係美麗既謊言，係佢眼中可能只係全心既詐騙
呃完比佢知道只會令佢對你產生不信任，增添壞處

講真相都有不信任咁點算好？佢成日疑神疑鬼

一件事還一件事.
佢既疑神疑鬼就 唔等於 要你去講大話呃佢.

呃完情況會更壞.
你問心，假若係自己都唔會想比親近既人呃.
除非你呢一個大話係可以呃一世，冇任何馬腳露出

講真相 唔好加減

我岩先分手
我死因係唔肯坦白
不斷講大話 一個大話掩另一個大話
唔好用自己角度 扮哂為佢著想

我相信女人唔係要呢啲
係要一個完全坦白既另一半

真話，即時嘈，攪清楚，唔好用另一個大話冚一個，越滾越大就收唔到科